冷氣機好嘈

嘈到訓唔到 一出凍風就好嘈好似入面轉動卡到野
窗口機 珍寶牌 我諗係兩匹
想問下搵人整大概要幾錢

唔定
因為嘈有好多原因
可能啤玲有時
可以扇葉摑邊
可能壓縮機有事
正常係搵人檢查咩事之後叫個師傅再報價維修

如果上門檢查連零件運人工加埋要一千幾百我就唔整
但我上網睇上門檢查已經要三五舊...唉真係頭痕

咁你如果1千都唔想整不如直接買過部啦

部機都用左好幾年, 如果要一千我諗買部新既化算d, 所以先想問下整機公價大概係幾多